\section{Setup Verification}\label{sec:setup-verification}

The most convenient way to diagnose your setup is by \texttt{UAExpert Client} (available for Linux and Windows).

Screeny z UA Expert dla Linuxa I Windowsa


Poniższe narzędzia pozawalają na diagnostykę setupu na różnych warstwach. UAExpert leży na najwyższej wartwie dotyczącej już samego serwera.  A SocketCAN I tak dalej pozwalają na analyze na poziomie CANlayer

Can drivers
CAN
ELMB



\subsection{Diagnostic Tools for Linux}

\subsubsection{SocketCAN Utils}

\paragraph{SysTec Driver} \label{sec:systec-install}


\subsection{Diagnostic Tools for Windows}

\newpage